# Anna Lypovenko project_js16

js16

1. Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

Рекурсия - это когда функция вызывает сама себя, как правило с другим аргументом.
Используется иногда, как альтернатива циклу. Но её преимущество в том, что она позволяет сводить сложные задачи к более простым.
